想問下trade in ipad要不要帶盒/火牛？

邊間app store態度較好

會否俾班藍mk歧視，不禮貌服務？

你同佢講你係老貓就會好好態度

會比對腳你奶

i don't want male feet

幾年前九龍塘買ipad air，冇人so我

apple store出名態度惡劣，同 澳牛 有得fight

去apple trade 晒氣

達朵話你係腦魔
可能私底下補多幾舊水你

認真 應該要帶火牛
盒就唔知
9up

上次去佢唔想收火牛
係我係咁話唔要佢先收
當丟垃圾

點解唔留番隻火牛俾自己?
原廠牛起碼安全
好過買出面嗰啲

iPad 2火牛用到2017
Trade部iPad 2017都有個火牛
咪唔要

火牛都trade到錢？

純粹丟垃圾 佢淨係睇部機condition

要唔要約天才？

直接walk in trade就可以？

iPad air 1 可以trade in 到幾錢?

美國app store 最多app download

因為佢哋有眼不識老貓

入去講低你係老貓就得，VIP服務

要帶糧單

ipad2017 trade到幾錢? 官網個表好多型號搵唔到

同問

lm

唔洗, 盒都唔洗比佢.

巴打你入去望下
好似最早收到2代